{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_014552",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42010&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "가평 달빛정원계곡독채펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は午後3時で、チェックアウトは午前11時です。 追加人数がいる場合は、予めご連絡ください。 基準人数を超える場合には追加料金が発生する場合があり、最大人数を超える場合には入室できない場合があります。 ペットと一緒の場合には入室をお断りする場合があり、青少年男女同室での宿泊と未成年者の予約及び利用は宿泊施設の規定に基づいて決定されます。 入室と退室時間を正確に守ってください。 客室及び周辺施設を使用する際には、毀損や紛失に対する責任があり、損害賠償の責任を負うことがあります。 客室で魚や肉を焼く直火方式は認められておらず、個人的に用意した炊事道具を持ち込むことはできません。 客室での喫煙は禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は避けなければなりません。 リアルタイム予約の際に二重予約が発生することがあり、この場合は全額払い戻しが可能です。 料金や料金表が間違って反映された場合は、自動的に予約キャンセルとなることがあります。 入室の利用時間は入室から午前0時までです。 バーベキューの利用は人数によって値段が異なり、入室から午前0時まで利用できます。 一軒家ペンションと幼児、子供連れの場合は安全に注意する必要があります。 IPTVとWiFiを利用して、インターネットを素早く便利に楽しむことができます。 プールは夏季に運営され、天候によって変動することがあります。 カラオケはスイートルームで利用可能で、無料です。 駐車はペンション内に可能なスペースがあります。 ペンションは渓谷に隣接しています。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインやチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は午後3時で、チェックアウトは午前11時です。"
        },
        {
            "question": "追加人数がいる場合は、予め連絡が必要ですか？",
            "answer": "はい、追加人数がいる場合は予めご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "追加人数がいる場合、追加料金は発生しますか？",
            "answer": "はい、追加人数がいる場合は追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合、入室することはできますか？",
            "answer": "最大人数を超える場合には入室できない場合があります。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペットと一緒の場合には入室をお断りする場合があります。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊や未成年者の予約は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊と未成年者の予約及び利用は宿泊施設の規定に基づいて決定されます。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は厳守する必要がありますか？",
            "answer": "はい、入室と退室時間を正確に守ってください。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の使用には何か注意事項はありますか？",
            "answer": "客室及び周辺施設を使用する際には、毀損や紛失に対する責任があり、損害賠償の責任を負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室で魚や肉の焼き方はできますか？",
            "answer": "客室で魚や肉を焼く直火方式は認められておらず、個人的に用意した炊事道具を持ち込むことはできません。"
        },
        {
            "question": "客室で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室での喫煙は禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "どのような行動は避けるべきですか？",
            "answer": "無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は避けなければなりません。"
        },
        {
            "question": "リアルタイム予約時に二重予約が発生することがありますか？",
            "answer": "リアルタイム予約の際に二重予約が発生することがあり、この場合は全額払い戻しが可能です。"
        },
        {
            "question": "料金や料金表の誤りはありますか？",
            "answer": "料金や料金表が間違って反映された場合は、自動的に予約キャンセルとなることがあります。"
        },
        {
            "question": "入室利用時間は何時までですか？",
            "answer": "入室の利用時間は入室から午前0時までです。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの利用時間は何時までですか？",
            "answer": "バーベキューの利用は人数によって値段が異なり、入室から午前0時まで利用できます。"
        },
        {
            "question": "一軒家ペンションと幼児、子供連れの場合には何か注意が必要ですか？",
            "answer": "一軒家ペンションと幼児、子供連れの場合は安全に注意する必要があります。"
        },
        {
            "question": "インターネットの利用はできますか？",
            "answer": "IPTVとWiFiを利用して、インターネットを素早く便利に楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "プールはいつ利用できますか？",
            "answer": "プールは夏季に運営され、天候によって変動することがあります。"
        },
        {
            "question": "カラオケは利用できますか？",
            "answer": "カラオケはスイートルームで利用可能で、無料です。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "駐車はペンション内に可能なスペースがあります。"
        },
        {
            "question": "ペンション周辺には何がありますか？",
            "answer": "ペンションは渓谷に隣接しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 503,
        "QA": 806
    }
}